十年之後地球人將唔會供樓供車供老婆 佢哋只會

十年之後 佢哋會用曬所有錢供一個sex robot！唔需要再買車，唔需要再儲錢去旅行，唔需要買遊戲機，甚至唔需要供樓，只係需要買一個sex robot！ 個個都追求最新model，帶住個robot周圍去，露營都ok.